邊諗到出海都好似開party咁 咁多直升機跟住

Day 45
越嚟越多料

除咗2隻香港嘅機
聽聞仲有三隻中國機喺事發附近
大家肯幫手RT未呢

SOS

Twitter戰線呢邊👇🏻

盡量會每日更新最新twitter
之後麻煩大家留意pin msg
記得tag
#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요
#12युवाओं को बचाओ

推

Pish

海都玩圍捕 點走

不推

做retweet簽聯署

前後五架
玩哂

屌手快㩒錯左不推文

要當我贏啦

我又推 post 啦
by 愛護連狗力量 主席

點解你車震緊 每次都可以咁快

對唔住基巴
搶2緊張得滯㩒錯左不推文

咁夜仲推唔推到上去

有計劃及預謀

推呀屌

GTA6粒星都冇咁多飛機

唉

一定得

🚬

罰你推多100吓

推上去

推
天滅支那

咁夜

五架機跟
遲下會唔會踢爆埋比人捉上船

你贏你贏

贏左要推多幾下

咩玩法 但係ok

重要搶到#2

合謀賣豬仔

爾

Twitter 都好需要大家

幫健仔宣傳下

黃之鋒：呼籲各位支持「健仔」

我 推～～～～～～～～～～～

Save

推基爾獸

推啊基巴

12

Youths

5架⋯⋯

屌你老母而家gta啊

推到佢痴線

push

我愛樓主

屌佢老母呀

我都愛

咩人先會出咁多架機 笑到

我做大

屌你老母

主席

點解唔得

屌你老母港共

補link

大佬，拍戲都唔會諗到⋯

retweet喇 簽petition喇 share喇

人地寫曬劇本喇

根本就當香港人係object

天網恢恢

香港冇非法出境
唔執法大把原因
犯法就係犯法

講上面個d野
死全家啦

五架 唔係巧合啦掛

屌佢老母班仆街幾時死

全部都係預謀

推基巴上絕頂

Push

前後五架都痴鳩線

1仔屎巴你又黎推基巴

車震巴都係度

洗唔撚洗 講真

苦

屌你老母 係咪真係咁撚閪賤

有樓主有我

真愛
基巴諗諗呢位1仔

Wanna quit

錯大惡極不推

可以柏拉圖

你走先我頂住

cannot

乖
你仲要推post
你比人推下啦

唔撚好再講
好撚苦 弱智先柏

幻想系法師

調轉都可以

樓主巨辛一定

有花生

幾有趣啊

除咗關注仲有少少野可以做

。Share俾更多人知 FB IG 推po

。簽聯署

。Retweet #Save12youths , 國際戰線

share 比朋友叫佢哋做

你會後悔

想樓主開心

你真係好愛樓主
調轉都ok

推呀推

me受打擊

叫佢地開個twitter 好似推佢老母去死咁

仲要搶第二

飯

rt push push rt rmb

可以

應該得

包

又唔使電話 email

你做咩了

lets do it

再推
【連燈開組】（四）尋日嘅獅子山突發行動俾左我哋好大嘅提醒......

Gchi

熱3 ok

實推到

屌錯手負評 sorly

希望熱爾

推推

日日剩係識飲飲食食

上

叫佢哋推老母去死爽手好多

勁 你做 快d go

up

唔好同佢哋玩

最多推多幾下補數

想睇

go

推呀

Go ah

所以上來呢到

YO

熱爾

懶過閪咁

輕鬆係要 但正經嘢都要做

有時間入嚟推樓豬了

推 推 我推

屌 擠牙膏咁越爆越多料 一定要煲大佢

rt rt rt

推到有高手

#Save12youths

Twitter 嘅呢邊請
[12送中港人］twitter戰線整理

傾城

真
明明twitter都好用又可以識朋友好過玩交友app

721

次次見到黃店相 都想食

gogogo

熱爾傾城

上去同人吹水都真係幾好玩

練拳

基巴我地幫你推，你早d訓

831

YES
講起就餓

真

推啦

是 睇人吹都好

唔好放棄

rtrtrtrtrtrt cmcmcmcmcm

唔好忘記

rtrtrtrtrt cmcmcmcm

rtrtrtrt cmcmcmcm

我再推你

入嚟推post嘅
不如一齊去埋retweet

rtrtrtrt cmcmcmm

#save12hkyouths

rt ed

抵錫

直情好似海戰搵潛艇咁 用直升機lock down 某個區域
一搵到就用船去捉人

[12送中港人］twitter戰線整理

Pin 有update retweet link

真 5架喎

希望12手足好人一生平安

PUSH

最基本有情報知你會去釣魚
可能設局叫人釣魚

一定一定要平安無事

明天會花開 如果你活在盼待

做左Rt 同聯署未

rtrtrt

正評

就算分得再遠 只得一個你
路也一直在

如果12港人番黎
我隻貓會學識埋後空翻

簽聯署簽聯署簽聯署

Sign sign sign sign sign

Retweet

Sign sign sign sign

屌曬中共老母

簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署

Twitter叫喚緊大家

RTRTRTRTRt CMCMCMCM
簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署

retweettttt

要呀

簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署簽聯署

等他日煲底相見
睇你隻貓後空翻比十二位手足睇

除咗連登
更需要國際關注

推多下

RTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTTRTRTRTRTRTRTRTRTRT

另一個國家話犯法唔可以簽，

希望到時隻貓未歸西

香港就派完B-LVB定翼機到B-LVH直昇機
大陸就3架直昇機，一架飛過兩架跟住返

靚仔 一齊rt

一定未架

吳好簽

做嘢喇

巧合都冇可能5架都巧合

快㗎喇
有生之年一齊見證

一齊

Me=

CMCMCMCMCMMCMCMCMCMCMCMMCMCMCM

我知....

RTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRTRT

曦曦

又屈住屈住

我想七十歲前見到

一陣又喺皮膚發出黎

翻

基仔

黎推多下

準備爆谷

放工未

推推推推

比你打2下

唔放了

買定汽水

CMCMCMCMCMCMCMCMCMCMCMCMCMCMMCCMMCMCMCMCM

唉 想死

係

由由

我想聽日睇到

來來來

永續返工？

我係度會一直係度

2 了 上到1 我就閃

咁有啲難度

比多次機會佢地
玩twitter定推老豆老母

你還有我

點繼續

唔返就唔放了

是日電台
1118營救理大：52名手足涉及暴動罪 明日於西九龍法院4樓3庭答辯（暫代區院）

you are not 呀窿

你老母一世人比咁多狗屌都算係咁

真係逼害

做功課啦

我知係好打擊 愈黎愈貼新真相
所以你仲唔休息即出post 真係小擔你

希望在明天

推一

做人原則
無視p牌仔屌你老母

很擔心

可以比咁多人block佢做五毛都算係咁

唔知可以點
不過一齊繼續堅持

肥叉

大家都要好好的 please

花子

真 屌佢垃圾

本身好攰
但依家唔使訓了

夜晚大飛 你有飛機都照唔到
我係都唔明點解會朝早走

有啲p牌係好仔嚟
利申：早排啱啱甩

其實比翻小小同理心，諗清楚之後先至留言啦

我唔會同P牌仔講野明杯
吹？
一甩p就笑鳩佢地甩p狗

極少數講真

你是唯一

真
無好嘅身體同精神
就乜都做唔到

我都早排啱啱甩

好彩甩咗

唉 收埋電話聽歌啦 我推住先

耳仔

每當想放棄就見到基巴

係不過都知咩事 好多數字

是

好撚憎p牌仔我真係

你是唯二

我都差唔多了

乖啦樓主 休息下

推上熱門

仲有我

大家灰嘅時候 諗吓佢哋真係好需要我哋 大家唔好輕易放棄同忘記

頂唔緊就抖下

本身都覺得大部分p牌小鳩
屌佢老母甩p係咩事 講起就興興地

歧視P牌

我接力

感謝屎 震

比你挨

我係大部分喇 唉

呢個世界只有我哋係香港人
香港人唔救香港人的話，就好難再搵到其他人救香港人

放低電話休息下

唔應該比甩p 係咪

唔放棄佢哋即係唔放棄自己

即刻rt咗

大家攰就唞吓 我哋一齊撐落去

好彩你正常人 同埋今日好撚多p牌0.5 嘩屌佢老母想嘔 煩過閪 自此之後決定一見到p字一律skip

做功課

勁鳩喎

國際線必須推

不要客氣

唉 頂住 不能放棄 不能忘記
屌你老母

廢話
你見啲鳩po係咪都上熱就知

嗰排同啲friend一齊開咗 一齊甩勁尷尬

一齊頂啦

咁點 屌完老母都要抖 唔洗抖？？

講咗唔放棄
頂到佢地返

往死裏頂

一息尚存

唉 唔識講 見到人開po話好開心甩p心諗仆街連登多事了

rtrtrtrt

睇返香港架直昇機成個八月都係圍住香港飛，好少飛出去外海，最多係喺西南邊飛出少少轉吓
係8月21嗰日喺香港南面啲啲海域由西向東飛咗吓，都係唔出
只有8月23突登飛到好出去東南海域，肯定睇到嘢

Same

P牌=鳩 我係好賤

喺度....一齊ok?

抖一抖 先會頂得耐啲

點樣 去玩了 想下節目先

冇嘢玩

我明俾過長老frd笑

年

ush ush

真
推

話說甩個時我都好開心
開心在於終於可以推到post

唔好動氣

愈揭愈多

屌你老母真係唔知咩人仲可以唔聯署
好啦 唔rt都算 要down twitter
屌你老母簽個名撳幾個制都唔撚做 又鳩hea 我
呀要餵埋你先得
屌你老母 點樣 都係果句坐享其成果啲都係仆街

下 啲人勁撚開心 我真係哭左

比人掟上船都唔出奇啦屌

大把喇 講真

坐享其成又指指點點嗰啲真係大仆街

冇我個心

甩p重大問題都係cctai 其他台都算 都鳩鳩地架啦

Diu 跌返左落去第四

D人ge惻隱之心呢

我明 講真 好多人都好開心既 都有好多正常人
但整體而言都係鳩
咁樣你咪撚整p牌啦
反正都甩
點呀 甩完p真係可以安全揸車？？鳩啦

呢個我有懷疑過

咁吹下水鳩噏下都好既 我都無咩心機 講真

五架就返轉頭啦…

愛護樓主力量

頭先見到你個pin 都覺得好不安
原先預計最差嘅情況就係兩邊夾埋
如果真係比人掟上船就真係.........

你估真係低飛咩

死港豬
又唔知佢地會唔會簽
屌
笑死呢頭屌完果頭：喂喂喂簽名未先😂好緊要呀心急人上呀

屌你老母

木

依家0心機

最尾個句正評你

....

愛樓主

慘過做雞囉 牙年

點先可以cheer up到你地

Block95毛

龐巴迪挑戰者605
飛機編號 : B-LVB
任務及裝備 :
搜救及空中偵察
*多模式監視雷達
*電光 / 紅外線系統
*空中自動識別系統
*微波下傳系統
*甚高 / 超高頻及調頻傳訊系統
*衛星傳訊系統
*電波追尋定位裝置
*空中投擲設備
（救生筏、定位煙霧彈、定位染料及歸航浮標）
空中攝影
*空中數碼相機

H175獵豹直升機
飛機編號 : B-LVH
運載符合標準的特別設備 / 醫療設備 :
*探射燈
*搜索雷達
*拯救吊機及輔助吊機
*自動搜索 / 進場著陸 / 懸停的系統
*外置吊貨鈎
*快速遊繩裝置
*緊急醫療監察裝置

一定仲有D野

你咁撚快

is
我本身都唔ok了 好明點見人

勁真心sorry講起p牌真係嬲架嘛

好彩身邊少講豬

同豬做唔到朋友

都係屌下 身體都發曬出來了

聽日咪繼續咁見人囉
唉屌

唔熟都要照叫今次

所以要覆wts了 攰

雖然熱門第一頁好好
但可唔可以再上多少少啊

唔見

覆

我見

比啲力呀

洗地軍上啊！！！

你見乜

晨曦
比你挨

無水

jealous

朋友仔

繼續屌

痴撚線

屎清
你知唔知垃圾屎係咩黎

一野車埋去

Wooohooooo 都ok 逼你見

精神

見到水了

喂呀 做嘢喇

We like 2 party yay ahaha yay

搵緊地拖

我o黎

我真係少講野既人唔set名 所以少煩

Upupup

蒲下先 去un

垃圾屎好似笑緊屎萊姆

Un條毛咩依加
比港府生活un 緊呀依家
佢強姦我

唔好啦掛
唔想同佢有關係

搵到了

屌

唔好咁

轉個化身共你再蜜運

ununun

絕真係好啱依家

sorly

音樂響起

每句都啱

我不會再信未來

屌林太？下

你未來我未來都一樣

做你支柱

我比生活屌緊

還不夠絕望？尚可更絕望

曙光全部消滅

都明你灰心

無0感 上嚟推下先

Looop得了

燥

靈魂被抽乾 殘留著驅幹
與未了願同存望都要地老天荒呀

呢一年都好啱聽

我想同香港政府講句

我希望40歲前見到

係
佢啱我依家loop

仲唔改名

唔洗訓啦你

回覆速度太快了，請稍後再試

我希望30歲前見到

想聽日

係咪仲未諗到驚天地 泣鬼神既新名

好黑人憎

絕啦

推po成日面對嘅問題

我o岩o岩都係咁講

既然基仔想

今次真係人生冇22了

真係

PSUH

最好
佢地害死咁多人

上面明明係郭富城嘅弱
騎劫咗

回覆速度太快了，請稍後再試X7

基仔想有加乘

本身仲諗住慢慢做

搞到次次推推下躁底左

話咁快40版了

唔會有
一年已經係奇蹟

甚麼叫絕望 抬起眼望望

要開turbo

好聽到喊⋯
夕爺~~~~

聽乜個腦都絕緊

1001

想聽頹歌定非頹歌？

唔使多謝我

真屌撳極都係回覆速度太快了

今日一首已經ok

諗唔明佢點解會同藍千嬅fd

等不到還有 最怕這一刻已經最後

。。。無諗過

終於搶到

嗰d天主教、基督教徒嘅高官
上帝一定會審判懲罰
但通常都係死後先懲罰

終於冇咁燥

張敬軒版好正

知你怕醜😳

做咩唱歌

睇下駛唔駛比多幾首頹歌你揀啫

聽緊

少少🤏

我都有歌

今日最貼切
我嘅心情

唔駛講咁多。推。

推，tweet，做嘢

laiying version都幾好, 幾有FEEL, 做到嗰種, 做到嗰種, 好微小嘅自己 但會好堅定自己做緊嘅嘢 嘅感覺

上咗格 再上

我loop 緊首唔頹既

聽下先

麗英正嘅

連梵諦岡都同魔鬼簽約

listening OK

我凝住係收到料預早派機去mon住

之前明明有2

有我

咁你一定係冇追開
唔使凝住係真係咁做

飯巴

yes

啱啱4

什麼叫絕望

佢應該作多啲畀衛蘭

覺得啲教徒愛戴中共真係好詭異
明明啲教堂俾人拆哂

WAI C <3

等多一天我麻麻地

依家3

抬起眼望望

有D悶

睇下管牧師

求b

is me

聖公會紅就一早預咗

人生冇意義了

掙扎

柒咗

聽你哋啲歌都幾sad

sing hallelujah to the lord 先係真聖徒

睇下鄭月娥

唔係, 我講緊我鍾意衛詩xd

仲記得鄭月娥個個禮拜番聖母聖衣堂

仆佳仔代言人

想睇邊個比帽佢戴

嚇撚死⋯
我以為耐咗無聽佢唱歌認錯咗
兩姐妹都正

不能遺忘！

@空 張敬軒有唱 時間囊 ?

我都有諗呢個問題 朝早走真係最諗唔明

衛詩D 歌SO SWEET, 聽完會想戀愛

生命必須有裂縫
陽光才照得進來

我覺得係假

佢已經賣咗自己畀魔鬼

仲要繼續當自己係聖人

聯署簽完幫推

戰爭史根本就係政教史，其實喺佢哋眼中我哋只係東方嘅人種
喺天秤上面只係微不足道嘅沙粒

我個啲熱血

可惜衛蘭紅歌唔紅人

一齊retweet埋

最恐怖係有人信

我覺得好易聽到悶

psuh

係呀⋯

第二人稱嘅視覺 永不會清晰

呢句好啱呢家

最後嘅日記 既記錄一一的心酸 @2

重逢被摧毁 生死之間做個交接

點

聽到呢句想起你

【突發】：重光（前攬炒）團隊聲明！！！

又因為錢

過往所有以「攬炒團隊」為名嘅項目都係由整個 SWHK 團隊操作

我覺得李宇軒變咗condom仔

其實大家一直都無忘記佢哋

留返聽日開費事又分散

飛鵝山現「釋放 12 子」直幡

Day 46
Source:立場

除此之外
有消息指除了港府派2機跟隨12人外
有3部屬於中國的機也在事發附近上空

成日話12港人 記唔記得係邊12個架？

希望大家真係將佢哋記喺心底
亦希望文宣唔好再打錯佢地名

整理咗佢地嘅中英文名同年齡

李子賢 Li Tsz Yin (30)
張俊富 Cheung Chun Fu (23)
嚴文謙 Yim Man him (22)
喬映瑜 Quinn Moon (33)
黃偉然 Wong Wai Yin (30)
郭子麟 Kok Tsz Lun (19)
張銘裕 Cheung Ming Yu (21)
李宇軒 Li Yu Hin (30)
廖子文 Liu Tsz Man (18)
鄭子豪 Cheng Tsz Ho (18)
鄧棨然 Tang Kai Yin (31)
黃臨福 Hoang Lam Phuc (17)

喺度祝九月生日嗰幾位手足生日快樂
願你們12個平安歸來

They are not just a number, they are uniqueand precious live, just like you and me.

暫時未有文宣係啱哂資料
所以都係用住gphone share嘅先

又開始少人

唔止佢啦

呢個時候仲因為錢嘈

Pishhhhh

講錢傷感情

煩呢種人唔啱抗爭

呢個時間仲要爭位上屌你老母

唔蝕得底

睇得呢啲事多，都唔敢亂捐錢

船佬有冇俾人捉到?
12人包唔包船家

信得過先吧

飛鵝山現「釋放 12 子」直幡

Day 46
Source:立場

除此之外
有消息指除了港府派2機跟隨12人外
有3部屬於中國的機也在事發附近上空

希望大家真係將佢哋12人記喺心底❗️
亦希望文宣唔好再打錯佢地名
下面整理咗佢地嘅中英文名同年齡

喺度祝九月生日嗰幾位手足生日快樂
願你們12個平安歸來

They are not just a number, they are uniqueand precious live, just like you and me.

我叫佢地唔好擺上黎嘈
佢仲要話我蠢
不過唔係樓主覆

12個 冇多冇少 呢架嘅話

訓前一推

我唔插多把口了, 各有各做, 佢地鍾意.就.
我地自己推, 光環呢D嘢, 理西咩

Yes 是但

對準目標

無咁多心力理, 咪鬥囉, 關我西事 咩都要爭

好煩

等等又顧住討論佢地

小孩子要attention seeking, 喂呢D係我做架 我我我

仆街又要VS 屌

到時真係煩
Btw 你唔好交換用啦

所以你話 我希望大家唔好記得我, 記得12手足就夠
呢句我聽到係幾感動, 證明你仲係好清醒

做實事真係唔洗咁

唔拎光環

加油

裝彈弓

無既 慣左

樓主唔好咁上心，等時間解決
乜都要預咗會發生，而家推到post嘅咪推囉，tweet到嘅咪tweet囉

si 9 dan

唉
其實真係好唔鍾意睇社運是非

一盤散沙

係咪好感動

一講到咁咪柒囉

畢鳥

又無話對唔對準目標嘅
做自己嘅嘢
做自己認為啱嘅嘢就算啦

不過我都費事係post講
等等又以為我曲
叫人記住自己

呢個樓主值得幫手推post

條隊愈嚟愈長

難得唔係jer我

堅持住

人呢

開post真係好小事

我可以肯定同你講係假

你開幾多同你推幾多

Agree
我都係做好自己算

係咪串我一日幾個

鐵人曦子

架仔名

牙曦desu ne

睇黎膠左

我要訓了牙曦都早啲
oyasumi

14年開始留意社運，
喺Facebook公海睇過好幾次啲派系分裂再分裂
有時會覺得，我哋未打敗到敵人，先比自己人嘅內鬥打到潰不成軍
我唔想19年啱啱接觸社運嘅人會見到呢啲不必要嘅醜陋面，而搞到對社運灰心
我唔想佢哋經歷我經歷過嘅嘢

Good night

好呀Oyasumi 年子

諗起有啲嘢想分享

大家有無諗過係咩原因驅使你堅持到呢一刻？

呢兩日係到諗
明明自己係個三分鐘熱度嘅人
點解今次會堅持足成年

諗返起最初
聽到大家互相稱呼為“手足”時
我完全叫唔出口
因為覺得自己所做嘅嘢完全無資格用呢個名互稱

然後有一次呼籲人寫嘢俾手足時
逼住要用呢個稱呼去呼籲
個次之後，為咗對得住呢個稱號
就決定要更加關注、做更加多嘅嘢...

雖然呢個推動力好似好戇鳩
但到後期發生更多痴撚線嘅事
一路見住同路人受苦
雖然互不相識
但係個心都痛到好似見到自己親人受苦咁
慢慢就覺得真係應該要做啲嘢
(戴返個頭盔先，本人奉公守法唔做犯法嘢)

///
發生嘅事一日比一日荒謬
堅持落去嘅人真係會好痛苦
唔知成件事之後會發展成點
亦唔知有生之年會唔會見到自己想要嘅結果
但係我相信做每一樣嘢都會帶來影響
就算短期內見唔到自己想要嘅結果
但都仍然深信終有一日會有好嘅結果出現

堅持緊嘅大家，你哋都一定經常面對痛苦嘅時刻，但係記住仲有人陪緊你
有需要就記得放鬆一下，老土咁講句“橡筋拉得太勁都會斷”，適當嘅放鬆先可以令人走得更遠

最後，好gay咁講句....Love you all

sorry今晚冇點推post

係時候慣

保重

肉麻到唔知點覆好

冇事 做咗自己野先

唔緊要 純分享

Day1已經講緊係香港黑警擄人出海送大禮啦

不過多謝你

講到我成日jer你咁，其他人都jer你唔少啦
不過真心，你咁有心，每日至少出一個post去叫人關注12港人，
個個post都好用心去寫
呢份精神就已經值得啲人幫你推post啦

唔使客氣 知道我愛你就得

苦苦love u

無辦法
一定有呢啲事
唉 唔識講
做好自己係真

個個都話我gay
我做自己想做嘅啫

推！

大家都有愛

又gay我

下次share

訓了

冇

真
花時間關注啲是是非非
不如花時間做正經嘢

早啲抖

good night

苦仔咁撚煽情
懷疑你是個girl
雖然我唔想將責任拋比樓主 （之後輪流開都得）
但係真係因為佢 我先至每日喺度推post share fd（我份人冇恆心）
你叫我咁樣開post整合打問 我真係唔OK （廢j）
所以真係唔同角色唔同人做 你哋入嚟推post都好緊要 起碼樓主會知道 係有反應 有人關注 有同路人
講真咁樣開舖真係唔容易 多得大家 （同路人的重要性）
之前見到一句 「和你推post，很愉快」好感動 係真係事實

//至共你覺得苦也不太差//

有啲耐

你唔好咁諗啦 去玩下都要

-..-

因為揸船嗰個唔想夜晚無飛機照到自己隻船攞

立場真係好有心

呢條link 短啲

蘋都係嘅

簽啊

❗️如果聯署在10月20日前得到五萬個簽名，德國議會便要就制裁中國舉行聆訊，但到現時聯署還是只有一萬個簽名。
幫大家整理了一下，希望大家明白這個聯署的重要性。請立刻參與聯署！
＊ ＊ ＊
德國議會聯署：(德文)

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

又整得幾靚

呢個清楚過蘋果望得好舒服
覺得佢兩個可以合併

我愛你

推
願12人平安回家

識郁 贏左

sor 要令你失望了
我只係個比較煽情嘅gay佬
真，樓主嘅用心令人有動力推post做嘢
我都係整合能力差嘅廢j
但係推post一定會盡推

靜雞雞開船既gps 有幾難?

不過立場media啲人好似係勁啲
佢平時出啲圖都好撚尾機

就咁睇都覺得好癲

挖料蘋果
整合立場
屈哂機

係就係要呢份氣勢
佢鳩架好易傾得埋多啲入黎吹水講乜都好 小心唔好自爆就得

諗起之前有人話關注佢哋精神健康

Yes
你加入立場

推。

咩

係咪啲圖太撚癲
我有時見到都打左個突

講緊唔開心到癲

用呢種方式去將人送中，睇極都覺得好痴線

佢有個一國兩制 個兩字彈下彈下變一

吹佢唔脹 早日回家就ok

動L

仲有林鄭不斷中圈套個系列嘅圖

苦仔真gay?

我突登save左

唉
仲記得仇同盧鬧翻嗰陣，自己一邊食花生一邊灰機，係有個超發悔氣嘅諗法“說好的光復呢？一日到黑淨係不斷內鬥再分裂，我點指意由你哋呢班人帶領住香港贏呢？”

笑鳩死好On9

鐘意維尼系列

夜已深，訓先
基基同曦曦都記得要休息多啲

cc

所以我覺得天琦嗰句幾啱
我哋唔係需要造神 一個領袖
而係需要一個信念

呢個係一個謎

Ok

我想知

gdgdgdnight

真心，我都係唔太識開post，寫文仲要1999
所以都係入嚟推post啱我多啲
最多幫手搵下有咩tweet係關12港人事

唔係

係 其實係
造神只係推緊嗰個人去死
太大壓力，理念又未必相同

笑左 如果係都似

追po9

權力爭鬥搞到其實本民前都唔再係16年嘅本民前

啱啱先瞓醒

我都係
所以搵到定位好重要你Twitter 高手 做得好好

邊度睇起又日夜癲倒 咁啱喇你陪下樓主日

多謝你

今日要首舒服啲

人嘅諗法會隨時間而有唔同嘅改變
但理念唔會因為時間而有太大變化
大家為住同一個理念奮鬥，容易成功啲

我仲好在意葡國呢個 係咪同change一樣冇用 淨係俾人表態

師兄知道啲咩？

好鳩

喔噢喔噢

得好少人簽
我係其中一個

Yes

痴撚線.

其實我都唔係太識用，都係將喺twitter見到嘅教學post再喺到轉述，等大家用得慣啲
同埋啲post都係用hashtag搵，再唔係就係本身有follow開嗰個人，喺news feed到見到佢出tweet講12港人，跟著就搬條tweet過嚟

星呀星

港共: 我唔知情

爾仔仲未瞓

啊啊啊啊啊啊啊啊

做住野聽

終於都雙位數

鄭嘉穎.gif

想叫春

好撚尷尬
明知會見到都㩒入去

啊

叫啦

想搵人依賴都唔係咁呀

發生咩事呀

我㩒左入一個post 好大機會有ex出現嘅post

試下推埋？

啊啊啊啊啊啊啊啊好似精神上出軌

德國都未搞掂

明未我想打死自己

唉不過今日升得好快 多謝開po嘅人

最慘係又真係見到

好事嚟

推啊！！！！

手賤

做尖

我手賤

好彩理性㩒住左我

1460

極危險

唔明

你慢慢啦
都唔識講啲咩
笑你又唔係，又唔知可以講啲咩去緩解你份尷尬

攞明一路跟撚住啦扮撚哂嘢
又要跟又要唔撚認
幫你作埋話出去睇星星好唔好？

小心我打撚死你

想搵個人陪之後去咗ex會出現嘅post留言之後又發現又真係出現左

我解釋左

好撚仆街
自己唔開心所以想人唔開心

啱啱見到
有啲嘢，何苦呢

Molamola

真係尷咗
不過應該唔知

施主

斬咗佢

你哋認得對方個ac咩？

chill

一聽就覺得好似去左東京 好啱一個人係條街行緊/城市靜下來個陣聽。
啲歌詞都好得意 未必啱做住野聽 但聽完覺得好舒服。

點搞

扮冇事

嗯

得我知(掛)

其實都真係幾易估
佢似會睇得出

女人好叻知扮唔知……

我知錯

咁阿。。。
我都幫你唔到了

唔知啊

Yes 希望扮唔知
唔係仲尷

7.7

你加油

下次唔好

尷尬囉
唔知點解走咗入去

利申 我好愛現任一時忍唔到做仆街仔

真係好狗

當冇人知ok??

後悔左

佢難啲睇到

真心知錯

希望全部人都睇唔到

你個名

出現得好應棍

大佬
對唔住……
講錯……

復活

國際線有任 請每日推Post

咁我話希望佢睇到仆街啲定睇唔到仆街啲

唉 尷尬變sad
Btw想紋身

紋
我幫你紋

諗緊字定畫
畫想自己設計多啲

Why not both

橙色的天空 現在彷佛就要崩塌
一個終結就要開始 之後未來就會誕生
黑夜彷佛在宣告著這一切 現在它就在那裡 在夜裡

未諗到點畫
字就已經諗到咩位

紋完睇過

global:94,054

未揀好邊間

張圖係邊套醒唔起

臨訓一推

銀魂，伊莉沙白

德聯：20565 (only 13 days to go)

唉 突然覺得呢個堅廢
好彩之前推咗白宮

bibibibibibibibibibi

唔突然啦 做俾人睇而已

但十萬都冇

唉 又開始無力感

在這條始終如一的街道上
改變的 是我們

婆婆呀。。。

依家連平安都做唔到

仲可以頂到幾多日就頂幾多日

無法融入人群的人 無法習慣的城市
在人群中停下腳步回頭看 確實有走過的足跡
比起之前 就算只有一些些 或許能夠好好前進了

盡頂

很想保持純白的姿態燃燒殆盡
向不知不覺間已逝去的歲月咆哮
想要突破這條黑暗的路
啊 想要不顧一切地橫衝直撞
活在當下 僅僅如此而已

我不需要放棄的理由
因爲你在這裡 我才大步前進 這樣地活下來

戶

早啲瞓啦，唞足精神先

T

肥叉心好累

我今日已經冇訓晏覺

而家去瞓啦，唔唞足精神點打仗

紋咩？

我太夜開呢個post

日期

可能朝早返工返學時間仲易推啲

佢哋12人嘅消息成日都夜晚出

想叫自己記住

但呢排啲人開始返工返學，太夜可能冇乜人

我朝早都會再開個

........

..........

20590 (13 days to go)

the german one

DAY 46

Sleep

小稱巴

點解你仲未瞓

推多幾個先~

四十幾日啦，要安全翻嚟啊

成件事部署左咁耐，你哋安安全全翻到嚟就已經夠啦

成班互相唔識嘅人
同時間在碼頭碰到
突然異口同聲
話坐大飛出海釣魚？
簡直係天方夜譚

rt

嗰班留守派好似唔關佢地事

再推

訓醒一推

每日一推

早晨
push

早安咁多位師兄

pish

早....喵

早

d俾屋企人見佢地

no
push
retweet

早晨⋯

驚死你唔走咁

苦仔

Tui

RT左
推呀

多謝

十足十係進行軍事行動
（可能附近有埋潛艇都未定）

嗨早晨

早曦

叉 幾點sleep

4點幾

推爆佢

good morning 🌞🌞🌞🌞食左咩包

早晨

早呀
自由絲

Morning 🌞🌞🌞🌞🌞

搞錯

人在逃，飛機在追

求b早早

希子早

係....

今日太陽好好 貓早

明既

食咩！

星早

燒賣

終於聽日到腸粉未

聽日兩溝

呢個生理時鐘好似幾ok

我就係要呢啲

ching識嘢

呢個配搭真係好滿足

曦早

食早餐未

你淨係瞓幾粒鐘... 得唔得

Haha食左

ching好波

都係爛左

塵世仲有天安好

唔得

模

要掙扎

早晨 share聯署比朋友做未

早晨 share聯署比朋友做未 有無睇pin rt

想食

小擔你 五點未瞓八點半就見到你

食

失眠？

Rap

冇呀

B早 早餐未？

咁慘

係，然後又瞓吓醒吓，跟住天光

仲未諗到名？？

唔好睇電話是常識吧

星

B

早睡早起

5 ok..

早，今日RT未？？食早餐未？

電話擺遠啲好啲

早....RT + Share + 早餐

無眼睇

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요
#12युवाओं को बचाओ

多謝謝thankyouuu

你仲要返工就早啲喇

都要睇

唔記得share
This version >>> 一人 林家謙把聲真係好得

返緊

不了 我自己都無眼睇

不推早晨 share聯署比朋友做未 有無睇pin rt

扮工？

早
RT+聯署+share+早餐

你個水上行post

求子

RT+聯署+share+早餐

係呀
秋意起
涼涼地

係，我覺得凍

唔chur就好

有冇著羽絨

戴冷帽

推多陣

好 掙緊

一齊掙

5連

最簡單既嘢偏偏最少人做

我個五連呀
你做野未

尋晚好似3點幾瞓咗

點解好似五點見到你
慢慢早返啲

差唔多

包
你都瞓好少

勁嬲見係你先唔鬧
加油好快食lunch

你記錯
你5點都未瞓

應該係
我230瞓了 自己恰著左都唔知

首時間囊 林若寧手詞真係好正

感覺收藏在手來年給你聚舊

開account到而家都未諗到

最怕等不到太多以後

一齊諗？想要咩元素

加油一陣再講

你太攰

不過 無悔的等待是我對你最瘋狂的愛

Sign and share

應該係
尋日瞓左晏教都係咁 仲要個晏教瞓得好好

好波感謝

早柔

知道

仲唔專心

諗唔到個名都算係我嘅特色
多謝你好意

好

監督師

大家一齊諗下

由早

入嚟
有時間推下post
一陣又要出番去

一落床就昏迷

DAY 46

Apple Daily

Hong Kong Watch

聯署link

幫樓豬補返聯署link

嗨

自己事要緊

我都係好事黎

廖碧？

我瞓多陣

早晨凱婷share聯署比朋友做未 有無睇pin rt

感謝早晨

估唔到又眼瞓 小廢 應該上個星期真係完全唔夠瞓

快去

瞓醒

柔

睇緊twitter

醒咗都好眼瞓

呢D飛行記錄係咪全世界都有做record ?

尋日有咩做唔瞓返？

晏啲back

一陣見

Btw #12युवाओं को बचाओ 呢個tag 少kick 有空格

咁啱見到 其實咁幾好 如果星期三衝曬上去retweet 會上到trend

睇緊熱火打猢人

好喎

Gogogo

Gchi乜水

睇twitter ho jeng 架妹好正

同 Friday for freedom 一樣

幾好真心可以一戰

冇可能因為有野掛住

熱火打柒奶共黑猩猩

喂搵返人喇

清好波

唔係呢回事係另一啲野

想講可以講

返緊工呀

唔返

早晨 rt左未

冇事嘅

返咗

一推

二推

三推

食完個早餐再四推

唔記得推到幾多

大力推

牙叉

牙年....你點呀

早早

包包早

還好 你呢

pushhhhhhhhhhhh

食撚處啦各位

【12港人】證據確鑿：兩地政府合謀的綁架事件！飛行服務隊雷達紀錄全公開！

同大家分享一下今次係點樣搵到證據推翻港共政權一直以來話「事前毫不知情」嘅講法。

今次被斷正嘅主角就係隸屬香港保安局嘅「定翼機B-LVB」（片段所指嘅CL60），同埋「獵豹直升機B-LVH」。

事發一帶仲有三隻相當可疑嘅中國機：B70Q0、B70T1、EC22S。

今次證明到港共唔單止一早知道事件，甚至涉嫌同中共合謀將12港人送中，令所有關注者都知道今次事件唔止係不幸，而係政權對異見全方位嘅迫害。無論如何，呢件事一定要持續升溫！

再次懇請大家繼續關注事件，以縮減12人被秘密關押嘅時間為目標！第一件事，請大家like返 12港人關注組 嘅Facebook、Instagram同Twitter，以及將當中嘅內容分享俾更多人睇！

立即參與全球聯署👉

鄒家成

#save12hkyouths #願平安歸手足

未死

直接食lunch啦
太忙

俾啲掙扎

你仲喺度推

食咗晏未呀

55555555

其實有得諗

依家做政治人物為咗救人，連偵探都做埋……

唔錯

如果兩個tag一齊retweet 同一日可唔可行？
可能Reach到更多人

你都係

其中唔係唔得
不過#FridaysforFreedom 比較少香港人用，反而外國人用得多
唔知叫香港人用#FridaysforFreedom 呢件事推唔推得起

我入一入嚟就要出返去
入黎睇下咩進度

未呀，食4：00

飯飯

清醒了

來

在

5

開唔開新
但呢個仲熱到

冇新消息係咪可以唔開住，夜啲先

有飛鵝山嗰個

晏少少先？我驚推唔到上去

休息下

大家一齊出海玩

你要休息下

？

聽咗，留意到佢同Martin合作嗰啲都無伏
1.25好啲

收工或者夜晚10點推應該多人D

抖下先啦！

無限weak

過勞

做乜食咁晏

心累

通常六點後會多啲人入黎

一早做曬

叻

打算6點開新

好時機

蝦我

恰陣啦

邊個蝦你
蓮蓉包 定係菜肉包

鷄包

最鍾意食雞包
我幫你 吞佢落肚

想睇多次小丑女添

未睇過

女主太正

睇完返黎開先

幫推師

叉

要set鬧鐘

留名

Rtrtrtrtrt cmcmcmcmcmcmcm

今日食咗幾多枝煙

食咗飯未

食咗出前一丁

連食兩支

無餸？

以為你進化到連食2包

2舊豬排

邊夠飽
好好食飯

me too...餐蛋麵

今晚輪到我食泡菜麵

真 be water